連登會唔會有人住劏房打機?

哈

關你撚事咩
你都住狗屋上連登啦

我